唔好再搞永續社運啦求下大家...

依家遊行既成本已經愈黎愈大
做到既野已經愈黎愈少
明知敵人個弱點係邊都唔做野係咩玩法？
一句講囇大家係要贏定永續社運到最後永不翻身先

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

明知敵人個弱點係邊都唔做野係咩玩法？

咁要做咩呀？

有班政客想永續社運,
咁佢地就可以長做長有
但站在市民立場, 係想場運動盡快成功
永續社運係消耗緊市民既生命去延長政客既利益

今日拆左咁多燈柱都話做唔到野？

個班勇於以命相搏既人，就算你唔搞佢都係會繼續出
所以只要有人出，我地就要繼續搞落去

你拆左唔贏佢咪又起過囉
d錢你比咋嘛
為左拆條柱今日幾多手足出事呀

Correct

[借位]
因為824觀塘現場都幾亂，忙亂中我個fd 係偉業街唔見左電話，幾時唔見已經無法確定，但肯定係觀塘偉業街果邊唔見。入面仲有身份證同八達通。
如果有巴打執到，麻煩call 一call 92451725，感謝！
麻煩當日在場既義士幫幫手傳一傳開去，因為比POPO執到都幾大獲，唔該各位！！！！

agger.

玩咗咁撚多次地區遊行/街頭陣地戰，「機場係政府春袋」都仲未睇得明？我理得你觀塘監控燈柱，抑或葵青黑社會打人，唔係話邊度有事就一定要去嗰度示威先work架嘛。為咩？攞象徵意義？做得心安理得多啲？

好簡單，癱瘓機場，癱到政府跪低，答應五大訴求。到時乜燈柱乜黑社會乜警察都搞掂曬啦。點解打咗2個幾月街頭戰，點解香港人都仲未睇清呢個事實？

見到有人開始spread嚟緊抗爭日程表，「機場」兩個字影到冇隻。我開始懷疑係風向臥底作怪。大家回想吓，第一次塞爆機場時，政府即大亂陣腳，急忙仆出嚟譴責。你打陣地戰？政府派狗鎮壓當食生菜。唔好睇到兩幕勇武打狗就射曬精，因為乜柒都冇贏到。

毛主席所講嘅「敵人反對的，我們就擁護。」請大家細心思考其真正意思。

一星期唔洗已經起返啦....

爆頭爆眼 一星期好唔好到?

冷氣軍師直係屈機
唔應該呢樣唔應該個樣
咁應該點呀?

不要永續社運
香港一直好地地
大佬呀 最好一世都唔好再搞
香港獨立

個春食咪係機場囉
仲唔快d大大力鍊落去

一到依d時間d風向撚出哂黎

比個行動時間post

一齊入去塞機場

一個二個剩係識玩屌票要人 永遠唔會成功 你一係就有晒長盡plan 解釋清楚
唔好一味屌

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

我諗佢意思集中機場

唔係唔搞,係要對準目標搞

非常同意

你拆完佢唔識起返？

連儂牆我地都識拆一貼十

燈柱佢地唔識？

仲要用緊你交稅既錢起返

而且佢用中資公司維修 送錢返大陸

咁你覺得拆燈柱起到咩作用？？

我唔明今日話觀塘完去機場

機場果邊無哂影

咁其實話去機場係咩意思？

其實我同意葵荃青之後一齊去旅行嘅..
當然到時入去重有無成效或其他打算
到時手足決定

唔通個個都想每個星期六日都出去發夢，有得揀一撚定唔會揀食tg、被狗夾、被槍瞄撚住嚟打。

但係依家冇撚得你揀呀屌

一停，個大清算係所有人都承受唔到嘅，慘撚過新疆

唔通到呢個地步仲可以番去風平浪靜？

機場係好重要既經濟命脈
除此之外要用盡一切方法搞死香港經濟（例如搞商場、減消費）
唔接受五大訴求咁就唔洗賺錢囉

今日大家走得到我已經覺得好幸運...
最緊要人無事

又捉咗幾個喇

癱瘓機場？
機場唔比勇武，唔比阻人，fake相一下散幾萬人走，捉鬼捉上腦，差佬813都有開槍不過係空炮，一樣有人被扑爆頭，幾個被拉，一個禁制令自動清埋場，你講下可以點癱瘓機場？塞外圍？唔會被狗咬咩？

無人去就係有卧底風向？唉，你當香港人真係傻到咁？到而家仲未明812咁多人去係因為811事件。

機場係有用，問題係搞手次次係遊行撞期前一兩日先叫人去，班機場撚屌人唔入機場屌得勁過屌黑警

集中春袋

《戰略》我而家正式宣佈輿論戰開火

快樂排期抗爭

等樓主帶頭拎生果直衝禮賓府探柒婆

8.25去完荃葵青開始 無限期癱瘓機場好冇？
唔走 一直留低 有冷氣又有物資又有得叉電

有條件咁樣長期留機場嘅人十個都唔知有無

證明你好撚天真
柒婆無左只會有下一個柒婆

機場

陳帆早就答左你

大家都想快啲完但你點都要捱到美國通過民主法

ON9,
政府都唔會比機會永續
市民亦都唔會想
呢D 論述根本就ON9

最有條件得班學生哥

你講緊保皇狗？
一早話要踢走保皇狗架啦
唔係保皇狗
香港人就唔洗冒住上街比人射既風險抗爭啦
踢走保皇狗

犯人果邊都要洗一洗牌

乜撚野犯人？
你講乜春啊p牌仔

泛民呀

唉屌 都岩 但就係冇人肯放棄啲嘢而付出 最後先咁 香港人最鐘意就係講長期戰爭 次次都話留力下次下次 下次到依家啦 8月尾啦 再過多兩個星期就3個月啦 識得講now or never 但又唔搏到盡

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

你講緊示威企係最前線
又幫示威者隔住差佬
又搵到差佬醫院打人既泛民？
點犯人法啊p牌仔？
咁都犯人
咁支持逃犯條例既保皇狗叫乜啊？
定保皇狗見自己冇得救
又玩拉人落水？
呢招冇用架啦p牌仔

咁你想點呀？
對話平台？

我認同呀 但凡事有先後 荃葵青讓左一次路了 聽日唔去我覺得對唔住85俾人斬果位手足 講緊隻腳廢左呀 DLLM 搵人聲援下佢 俾手足知道大家關心佢好冇呀 完左入機場我冇意見 冇問題 肯跟機 但唔該 尊重下果日救唔到手足既荃灣友 我地好撚嬲

利申荃灣友

大家睇住個p
牌仔點幫保皇狗轉移視線啦
一見我屌保皇狗
即時入來抹黑
泛民今次做得好夠有突啦
p牌仔你都係算數啦

社運結束先可以專心收割選票
對大部份政客而言都係結束嘅利益大啲

首先保皇一定無得留低嘅
其後
今次運動中剖份泛民都的確有功有勞
但點解會有尼個運動產生
某程度上係有部份泛民送咗香港人上尼條路
你可以歧視我P牌仔
但我只係講返咁多年嚟泛民嘅功積
當然你都可以繼續歧視我P牌仔

機場呀！夾好一日啦！

下下叫人入機場但又冇一個實際計劃
咁樣點叫到人出黎

食屎啦你
即係番舊帳啦
咁講法我夠可以話
點解保皇狗可以佔大多數
就係因為有你呢班垃圾
做得好又屌做得品好又屌
所以先會比保皇狗拎大多數

應該話次次機場plan都好混亂
同埋要叫就用最後死線 最後升級 破釜沈舟去形容，唔好再佔一日，而係有咁耐佔咁耐，大家一齊塞爆赤蠟角，一退就輸

你件p牌仔講就講得好聽
咪又係用番之後保皇狗打手個班人既借口
連格式都一撚樣
做得好
就話點解人咁
就係因為之前做得唔好
根本就講撚晒
保皇狗一直都係玩呢招
只要抹黑對手就夠
p牌仔你想呃邊個啊
仲要識開無痕模式
驚人睇到你點幫保皇狗做打手？

搞冇問題，早一兩個星期之前定個日期出黎，宣傳吹雞ok？唔係臨時臨急話做就做阿？你估你有曬二百萬人個WhatsApp阿？你有曬都吹唔切雞喇

利申我就一票都無投過保皇嘅
但你睇返以前立會投票
你係見到有啲關建票嘅時候
往往有啲泛民係會唔見咗人或棄權嘅

你利申有撚用
你投左都可以話無架啦
邊個知
我一屌保皇狗
你第一句就話泛民係犯人
就已經露晒底啦
人依加又開始講關鍵一票
out左啦
你呢招番舊帳冇用架啦
我只係見保皇狗全力支持逃犯條例
泛民全力反首仲身體力行出來抗爭
你仲講前點點？
太明顯啦
收皮啦

一係就話今晚，聽日(仲有原本有活動)，星期一。完全唔諗下宣傳都要時間，以為係連登開個post就個個都知咁

不斷，不停，係咁，日日，重覆

塞機場

呢個時候
竟然仲有人講關鍵一票點點點
岩岩放監啊p牌仔
選舉近了
保皇狗真係急啦？

同意機場先係春袋，應該揸緊，因為搞機場影響最大
約埋一日，同一時間入去，塞爆交通係最理想，對家亦都好難阻止
但去到831之前啲日程好似已經排密晒

補充番
係識開無痕模式
一見我屌保皇狗
就完全無視足兩個月泛民點幫示威者
用番咸風年既舊帳幫保皇狗轉移視線既p牌仔啊

我咁講你要唔信我都prove唔到
一票不投保皇黨就梗嘅
重信唔信白鴿黨就見人見智喇
咁我真係唔係睇單一議題喇
大是大非前會率先表態嘅一定會加好多分嘅
正如譚文豪區諾軒同梁耀忠已經有比較喇

咁弱點係咩，講黎聽下？
不如實際啲比啲建議出黎啦

agger，揾日要再搞機場，最好做到逢星期六日

要大家癱瘓機場唔係唔得，但上次幾難走有目共睹，冇周全建議唔好屌住

我地一定要證據同情報，冇呢d野就冇籌碼講數

其實夠人多＋和理非主場
應該唔會有咩大危險性嘅
上次吹風吹到又狗又閂機場咁濟
最後咪又無事

佢地唔會理癱瘓個先決條件係咩架，剩係一味叫人塞機場

我比你塞夠1個星期，知唔知點解差佬唔敢機場清場阿，因為機場有大量遊客阿，你塞到某個時候無晒遊客，班差佬一樣咪未清

焦土

仲有機起飛離港即係有遊客，咪可以安全留。好似上次咁離港機真係cancel哂，冇遊客再黎機場，咪要走。

Push

但起碼唔會再一次室內放TG 布袋彈掛 機場喎
佢試多一次又會多一樣嘢名留青史

換個角度諗長期連續癱瘓機場可能會引起國際人民反感 但係亦有可能會逼國際向港府施壓 我唔太贊成長期癱瘓啫話日日入機場 一黎人手唔夠 二黎成本都幾好 啲同學雞afford唔到 同埋暑假都差唔多完 學生要返學冇可能再日日出 但係我贊成一週一入 or 一個月一兩次 間唔中癱瘓下又唔會阻到旅客太多有可以做文宣有可以逼政府回應 唔知咁得唔得呢

我覺得申請咗吹曬雞嘅就照go
我識好多人（甚至係年輕嘅）都無睇連登
未有吹雞嘅就錫春袋

佢69到而家有咩唔係名留青史？
機場入邊遊客係我地既盾牌阿
諗下點解唔夠對遊客郁手啦
你陣間射爆美國人隻眼，你估後果係咩？

所以話長期塞個d機場都on9，入去比人圍捕咩

要塞就不間段咁塞，要keep住有遊客係機場先會安全

不間段其實都好
因為只搞星期六日有多好多打工仔幫拖
重點係我地都要夠人先塞到

講到你聽日去荃灣就攞得番公道咁
我係比人斬果個 會想睇對家傷得重過自己
除非你聽日去荃灣係去真暴動 打白衫 打福建佬
如果唔係 聽日幫左被斬手足 攞啲咩番離？

去機場 癱瘓佢 先係致勝
一早就應該取消曬時間表
諗埋到下年8月啊嘛個時間表
我地係要贏 唔係拖 每個星期完左都仲有下星期
幾時先贏到？

點解呢個垃圾post都上到熱門

9月喇 搞埋831唔洗再遊行喇好嗎

其實係政客本質神憎鬼厭：
社運結束->專心收割
永續社運->keep民意到選舉

唔係話永續, 但抗爭唔係煮公仔麵三分鐘熱度就得...
樓主叫人唔好永續, 咁有無具體建議點樣一招封喉

好想知你講緊邊個政客主動去做咩野去延長自己嘅利 佢哋係唔係喺場運動入面做左啲嘢然掛banner周圍同人講

不間段咁塞

可以長期癱瘓機場固然係好，但812之所以有咁多人癱瘓成功係因為街頭戰激起民憤。

機場地方偏僻，唔會有「街坊」幫手，同埋大家都有心理壓力怕有入冇出，所以人數唔多，大家都比較上會選擇一個熟路/方便既地方，你見812吹兩句就一大班人行返出東涌就知。

個人認為長期癱瘓係好主意，但難實行。
如果樓主有高見，可以切實咁講點做不妨寫低開個post等大家一齊實行，我諗大家都想涼住冷氣抗命

（從來都冇話邊個岩邊個錯，只係觀點與角度既問題，唔好分化喇）

遊行完拖馬入機場

我都覺得只有圍機場先會有突破性進展
但既然聽日大家都想去荃葵,亦會尊重大家決定

上面d散水分化撚好煩
blocked

都唔係係燈柱個邊出事
你咁講唔洗出黎啦以後

當你和理非
但請你要尊重勇武既決定
我地要諗如何進化改善
做佢地既後盾

咁多分化撚

有人係後排執到一個有身分證同八達通，但係嗰個人係銀發，應該冇ig或者連登...

係，可以去，但提前比個時間，唔係的話，你太臨時搞，好多人其實都睇邊到多人先去，咁會失左先機

根本政府唔比停
講句香港加油比人炒
fb share過又炒
又叫黑社會斬人
又法院假文件
又大量假新聞抹黑
連個看更如果係藍絲都可以惡過業主
一邊話要停要對話
然後一邊就做埋呢d仆街野

自己諗下未停都咁
停左之後個清算會幾誇張
完全係對家唔比香港人停
今次輸左大家等打毒針收皮啦